[notebook撚入]求notebook 推介

日常文書 (已經有desktop用黎打機)
14"以上
最好唔好過2kg
budget 4000~5000
牌子不限

筆電食屎啦

薄機一定過7K
想i5 8G ram 正正常常可以4K樓下

唔薄既都ok

睇過ideapad 330 唔錯
想知有冇邊款再好啲

ips mon ,1.5kg,可換ram

同問 有無平機係又輕又可以用type c差電
文書用